# Simplified Chinese translation for screenlets
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the screenlets package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: screenlets 0.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-10 05:23+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-11 16:13+0000\n"
"Last-Translator: bt4wang <bt4wang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-05-10 04:33+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 12959)\n"
"Language: \n"

#. The Screenlets download page. Notice that if you translate this, you also have to create/translate the page for your language on the Screenlets.org (it's a Wiki!)
#: src/lib/__init__.py:99
msgid "http://www.screenlets.org/index.php/Get_more_screenlets"
msgstr ""

#. default meta-info for Screenlets
#: src/lib/__init__.py:613
msgid "No name set for this Screenlet"
msgstr "此 Screenlet 未设置名字"

#: src/lib/__init__.py:615
msgid "No author defined for this Screenlet"
msgstr "此 Screenlet 的作者未定义"

#: src/lib/__init__.py:616
msgid "No info set for this Screenlet"
msgstr "此 Screenlet 未设置信息"

#: src/lib/__init__.py:726
msgid "The basic settings for this Screenlet-instance."
msgstr "此 Screenlet 实例的基本设置。"

#: src/lib/__init__.py:741
msgid "X-Position"
msgstr "X 坐标"

#: src/lib/__init__.py:741
msgid "The X-position of this Screenlet ..."
msgstr "Screenlet 的 X 坐标 ..."

#: src/lib/__init__.py:744
msgid "Y-Position"
msgstr "Y 坐标"

#: src/lib/__init__.py:744
msgid "The Y-position of this Screenlet ..."
msgstr "Screenlet 的 Y 坐标 ..."

#: src/lib/__init__.py:747
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/lib/__init__.py:747
msgid "The width of this Screenlet ..."
msgstr "Screenlet 的宽度 ..."

#: src/lib/__init__.py:750
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/lib/__init__.py:750
msgid "The height of this Screenlet ..."
msgstr "Screenlet 的高度 ..."

#: src/lib/__init__.py:753
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#: src/lib/__init__.py:753
msgid "The scale-factor of this Screenlet ..."
msgstr "Screenlet 的缩放因子 ..."

#: src/lib/__init__.py:756
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: src/lib/__init__.py:756
msgid "The opacity of the Screenlet window ..."
msgstr "Screenlet 窗口的透明度 ..."

#: src/lib/__init__.py:759
msgid "Stick to Desktop"
msgstr "粘贴在桌面上"

#: src/lib/__init__.py:760
msgid "Show this Screenlet on all workspaces ..."
msgstr "把此 Screenlet 在所有工作区里都显示出来 ..."

#: src/lib/__init__.py:762
msgid "Treat as Widget"
msgstr "视为 Widget"

#: src/lib/__init__.py:763
msgid "Treat this Screenlet as a \"Widget\" ..."
msgstr "视为“Widget”..."

#: src/lib/__init__.py:771
msgid "Lock position"
msgstr "锁定位置"

#: src/lib/__init__.py:772
msgid "Stop the screenlet from being moved..."
msgstr "禁止移动 Screenlet ..."

#. add "Keep above"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:774 src/lib/__init__.py:1091
msgid "Keep above"
msgstr "保持在上层"

#: src/lib/__init__.py:775
msgid "Keep this Screenlet above other windows ..."
msgstr "保持此 Screenlet 在最上层 ..."

#. add "Keep Below"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:777 src/lib/__init__.py:1098
msgid "Keep below"
msgstr "保持在下层"

#: src/lib/__init__.py:778
msgid "Keep this Screenlet below other windows ..."
msgstr "保持此 Screenlet 在最下层 ..."

#: src/lib/__init__.py:780
msgid "Draw button controls"
msgstr "拖动控制按钮"

#: src/lib/__init__.py:781
msgid "Draw buttons in top right corner"
msgstr "拖动右上角的按钮"

#: src/lib/__init__.py:783
msgid "Skip Pager"
msgstr "跳过页调度程序"

#: src/lib/__init__.py:784
msgid "Set this Screenlet to show/hide in pagers ..."
msgstr "在调用器里设定这个 Screenlet 到显示/隐藏..."

#: src/lib/__init__.py:786
msgid "Skip Taskbar"
msgstr "跳过任务栏"

#: src/lib/__init__.py:787
msgid "Set this Screenlet to show/hide in taskbars ..."
msgstr "在任务栏显示／隐藏此 Screenlet ..."

#: src/lib/__init__.py:789
msgid "Resize on mouse scroll"
msgstr "鼠标滚轮调整大小"

#: src/lib/__init__.py:791
msgid "Ignore requirements"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:792
msgid "Set this Screenlet to ignore/demand DEB requirements ..."
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:796
msgid "Allow overriding Options"
msgstr "允许覆盖选项"

#: src/lib/__init__.py:797
msgid "Allow themes to override options in this screenlet ..."
msgstr "允许主题覆盖此 screenlet 的选项 ..."

#: src/lib/__init__.py:799
msgid "Ask on Override"
msgstr "在覆盖时询问"

#: src/lib/__init__.py:800
msgid "Show a confirmation-dialog when a theme wants to override "
msgstr "当覆盖一个主题时显示确认对话框 "

#: src/lib/__init__.py:801
msgid "the current options of this Screenlet ..."
msgstr "此 Screenlet 的当前选项 ..."

#. version of the deb package if unspecified
#: src/lib/__init__.py:994
msgid "?"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:999
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(package)s %(version)s required, NOT INSTALLED!"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1002
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(package)s %(version)s installed, req %(required)s."
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1012
#, python-format
msgid ""
"Requirements for the Screenlet are not satisfied! Use the package manager of "
"your system to install required packages.\n"
"\n"
"REQUIREMENTS:\n"
"%s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1034
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/lib/__init__.py:1049
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/lib/__init__.py:1064
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#. add "lock"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:1070
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#. add "Sticky"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:1077
msgid "Sticky"
msgstr "粘滞"

#. add "Widget"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:1084
msgid "Widget"
msgstr "Widget"

#: src/lib/__init__.py:1108
msgid "Properties..."
msgstr "属性 ..."

#: src/lib/__init__.py:1111
msgid "Info..."
msgstr "信息 ..."

#: src/lib/__init__.py:1115
#, python-format
msgid "Add one more %s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1118
#, python-format
msgid "Delete this %s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1122
#, python-format
msgid "Quit this %s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1125
#, python-format
msgid "Quit all %ss"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1376
msgid ""
"This theme wants to override your settings for this Screenlet. Do you want "
"to allow that?"
msgstr "这个主题将要覆盖你的 Screenlet 设置。你要允许吗？"

#: src/lib/__init__.py:1610
#, python-format
msgid "To quit all %s's, use 'Quit' instead. "
msgstr "要退出所有“%s”，请使用“退出”。 "

#: src/lib/__init__.py:1611
#, python-format
msgid "Really delete this %s and its settings?"
msgstr "确认删除 %s 和其设置吗？"

#: src/lib/options.py:653
msgid "Edit Options"
msgstr "编辑选项"

#: src/lib/options.py:855
msgid "About "
msgstr "关于 "

#: src/lib/options.py:867
msgid "Options "
msgstr "选项 "

#. create info-text list
#: src/lib/options.py:874
msgid ""
"Themes allow you to easily switch the appearance of your Screenlets. On this "
"page you find a list of all available themes for this Screenlet."
msgstr "主题允许你方便地更换 Screenlet 的外观。此页面中列出了所有此 Screenlet 可用的主题。"

#: src/lib/options.py:903
msgid "Themes "
msgstr "主题 "

#: src/lib/options.py:916
msgid "no info available"
msgstr "无可用信息"

#: src/lib/options.py:1007
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: src/lib/options.py:1016
msgid "Choose Directory"
msgstr "选择目录"

#: src/lib/options.py:1042
msgid "Choose Image"
msgstr "选择图像"

#: src/lib/options.py:1109
msgid "Open List-Editor ..."
msgstr "打开 List 编辑器 ..."

#: src/lib/options.py:1130
msgid "Apply username/password ..."
msgstr "输入用户名／密码 ..."

#: src/lib/options.py:1131
msgid "Enter username here ..."
msgstr "输入用户名 ..."

#: src/lib/options.py:1132
msgid "Enter password here ..."
msgstr "输入密码 ..."

#: src/lib/options.py:1187
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/lib/sensors.py:165
#, python-format
msgid "%(days)s days, %(hours)s hours and %(minutes)s minutes"
msgstr ""

#: src/lib/sensors.py:276
msgid "Can't get KDE version"
msgstr "无法获得 KDE 版本"

#: src/lib/sensors.py:286
msgid "Can't get Gnome version"
msgstr "无法获得 Gnome 版本"

#: src/lib/sensors.py:474
msgid "Cannot get ip"
msgstr "无法获得 ip"

#: src/lib/sensors.py:568 src/lib/sensors.py:581
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

#~ msgid "An error occured with desktop-file: %s"
#~ msgstr "桌面文件出错：%s"

#~ msgid "Exception: %s"
#~ msgstr "异常：%s"

#~ msgid "Override: "
#~ msgstr "覆盖： "

#~ msgid "XML-Error: %s"
#~ msgstr "XML 错误：%s"

#~ msgid "Error: file %s not found."
#~ msgstr "错误：文件 %s 未找到"

#~ msgid "Version: "
#~ msgstr "版本： "

#~ msgid "Info: "
#~ msgstr "信息： "

#~ msgid "Failed to load theme.conf"
#~ msgstr "加载 theme.conf 失败"

#~ msgid "theme.conf found! Loading option-overrides."
#~ msgstr "theme.conf 找到了！重新加载选项。"

#~ msgid "Name: "
#~ msgstr "名称： "

#~ msgid "Author: "
#~ msgstr "作者： "

#~ msgid "LOAD NEW THEME: "
#~ msgstr "加载新的主题： "

#~ msgid "FOUND: "
#~ msgstr "找到： "

#~ msgid "Error while loading theme: "
#~ msgstr "加载主题时出错： "

#~ msgid "Quit this %s ..."
#~ msgstr "退出 %s ..."

#~ msgid "Quit all %ss ..."
#~ msgstr "退出所有 %ss ..."

#~ msgid "Error: Cannot set missing or non-boolean value '"
#~ msgstr "错误：不能设置丢失的或非二进制的值 '"

#~ msgid "Start drag"
#~ msgstr "开始拖放"

#~ msgid "End drag"
#~ msgstr "结束拖放"

#~ msgid "GConf python module not found. GConf settings backend is disabled."
#~ msgstr "未找到 python 的 GConf 模块。GConf 设置被禁用。"

#~ msgid "Screenlet: Set theme %s"
#~ msgstr "Screenlet：设置主题 %s"

#~ msgid "Saved option %s%s/%s = %s"
#~ msgstr "保存选项 %s%s%s = %s"

#~ msgid "error while saving config: %s%s"
#~ msgstr "保存配置时出错：%s%s"

#~ msgid "GnomeKeyring is not available!!"
#~ msgstr "GnomeKeyring 不可用！！"

#~ msgid "Queue-element <%s> not found (already removed?)!"
#~ msgstr "查询项目 <%s> 未找到（可能已经被删除）！"

#~ msgid "CachingBackend: Saving <#%s> :) ..."
#~ msgstr "CachingBackend：保存 <#%s> :) ..."

#~ msgid "CachingBackend: Loading <%s>"
#~ msgstr "CachingBackend：加载 <%s>"

#~ msgid "Error while loading options: %s"
#~ msgstr "加载选项时时出错：%s"

#~ msgid "Temporary file didn't exist - nothing to remove."
#~ msgstr "临时文件不存在 - 未删除"

#~ msgid "Warning: No default keyring found, storage is not permanent!"
#~ msgstr "警告：未找到默认的 keyring，不能永久保存！"

#~ msgid "No keyrings found. Please create one first!"
#~ msgstr "未找到 keyring。请先创建一个！！"

#~ msgid "Options: Error - group %s not defined."
#~ msgstr "选项：错误 - 组 %s 未定义。"

#~ msgid "Illegal value in AccountOption.on_import."
#~ msgstr "AccountOption.on_import 值非法。"

#~ msgid "ERROR: Unable to read password from keyring: %s"
#~ msgstr "错误：不能从 keyring 中读取密码：%s"

#~ msgid "PRESS: %s"
#~ msgstr "按：%s"

#~ msgid "active theme is: %s"
#~ msgstr "当前主题是：%s"

#~ msgid "Path %s not found."
#~ msgstr "路径 %s 未找到。"

#~ msgid "CachingBackend: Loading instances from cache"
#~ msgstr "CachingBackend：从缓存中加载实例"

#~ msgid "Quitting current screenlet instance"
#~ msgstr "退出当前 Screenlet 实例"

#~ msgid "Cancel delete_event"
#~ msgstr "退出 delete_event"

#~ msgid "CachingBackend: <#%s> removed!"
#~ msgstr "CachingBackend：删除<#%s>！"

#~ msgid "GConfBackend: initializing"
#~ msgstr "GConfBackend：初始化"

#, python-format
#~ msgid "No name for group defined in \"%s\"."
#~ msgstr "“%s”中定义的组未命名。"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Error in metadata-file \"%s\" - only <group>-tags allowed in first level. "
#~ "Groups must contain at least one <info>-element."
#~ msgstr "元数据文件错误“%s”－第一级之允许 <group> 标签。组（group）必须至少包含一个 <info> 元素。"

#, python-format
#~ msgid "Missing or invalid rootnode in metadata-file: \"%s\"."
#~ msgstr "元数据文件中丢失或者存在非法根节点：“%s”。"

#, python-format
#~ msgid "Invalid XML in metadata-file (or file missing): \"%s\"."
#~ msgstr "元数据文件中存在非法 XML（或者文件不存在）：“%s”。"

#, python-format
#~ msgid "Invalid option-node found in \"%s\"."
#~ msgstr "“%s”中 option 节点无效。"

#~ msgid "Failed to open /proc/uptime"
#~ msgstr "打开 /proc/uptime 失败"

#~ msgid "%s days, %s hours and %s minutes"
#~ msgstr "%s 天，%s 小时，%s 分"

#~ msgid "Failed to open /proc/cpuinfo"
#~ msgstr "打开 /proc/cpuinfo 失败"

#~ msgid "unsupported type ''"
#~ msgstr "类型不支持 ''"

#~ msgid "OptionsDialog: Unknown option type: %s"
#~ msgstr "选项对话框：未知选项类型：%s"

#~ msgid "Changed: %s"
#~ msgstr "更改：%s"

#~ msgid "Failed to open /proc/stat"
#~ msgstr "打开 /proc/stat 失败"

#~ msgid "Failed to open /proc/sys/kernel/hostname"
#~ msgstr "打开 /proc/sys/kernel/hostname 失败"

#~ msgid "Can't open /proc/net/dev"
#~ msgstr "无法打开 /proc/net/dev"

#~ msgid "Failed to open /proc/version"
#~ msgstr "打开 /proc/version 失败"

#~ msgid "Failed to open /proc/loadavg"
#~ msgstr "打开 /proc/loadavg 失败"

#~ msgid "Failed to open /proc/swaps"
#~ msgstr "打开 /proc/swaps 失败"

#~ msgid "Error getting distro name"
#~ msgstr "获取发行版名称失败"

#~ msgid "Can't get kernel version"
#~ msgstr "无法获得内核版本"

#~ msgid "Can't open /proc/net/wireless"
#~ msgstr "无法打开 /proc/net/wireless"

#~ msgid "Error during hddtemp drives search"
#~ msgstr "查找 hddtemp 驱动出错"

#, python-format
#~ msgid "Can't open %s"
#~ msgstr "无法打开 %s"

#~ msgid "Can't open folder /proc/acpi/thermal_zone/"
#~ msgstr "无法打开 /proc/acpi/thermal_zone/"

#, python-format
#~ msgid "can't read temperature in: %s"
#~ msgstr "无法读取温度：%s"

#~ msgid "Hddtemp not installed"
#~ msgstr "hddtemp 未安装"

#, python-format
#~ msgid "Can't read value from %s"
#~ msgstr "无法从 %s 中读取数值"

#, python-format
#~ msgid "Can't open %s/temperature"
#~ msgstr "无法打开 %s/temperature"

#~ msgid "CPUSensor: Failed to open /proc/stat. Sensor stopped."
#~ msgstr "CPUSensor：打开 /proc/stat 失败。Sensor 停止。"

#~ msgid "Error in screenlets.session.connect_daemon: %s"
#~ msgstr "screenlets.session.connect_daemon 错误：%s"

#~ msgid "No name set in ScreenletService.__init__!"
#~ msgstr "ScreenletService.__init__ 未命名！"

#~ msgid "Unable to init backend - settings will not be saved!"
#~ msgstr "不能初始化 backend － 设置未保存！"

#~ msgid ""
#~ "ScreenletSession.__init__ has to be called with a\n"
#~ "\t\t\t valid Screenlet-classobject as first argument!"
#~ msgstr ""
#~ "ScreenletSession.__init__ 调用方式\n"
#~ "\t\t\t 以合法的 Screenlet-classobject 作为第一个参量！"

#, python-format
#~ msgid "Trying to access invalid option \"%s\"."
#~ msgstr "尝试无效选项“%s”。"

#~ msgid "Error in screenlets.services.get_service_by_name: %s"
#~ msgstr "screenlets.services.get_service_by_name 错误：%s"

#, python-format
#~ msgid "Trying to access invalid instance \"%s\"."
#~ msgstr "尝试访问无效实例“%s”。"

#~ msgid "Cannot get/set protected options through service."
#~ msgstr "无法通过服务得到／设置选项。"

#~ msgid "DEBUG: %s"
#~ msgstr "调试：%s"

#~ msgid "TEST: %s"
#~ msgstr "测试：%s"

#~ msgid "ID is unset or already in use - creating new one!"
#~ msgstr "ID 未设置或者已被使用 － 重新创建！"

#~ msgid "Failed to remove INI-file for instance (not critical)."
#~ msgstr "删除实例的 INI 文件失败（无关紧要）。"

#~ msgid "Creating new instance: "
#~ msgstr "创建新的实例： "

#~ msgid "Failed to remove session dir '%s' - not empty?"
#~ msgstr "删除 session 目录“%s”失败－非空？"

#~ msgid "TODO: remove self.path: %s"
#~ msgstr "TODO：删除 self.path：%s"

#~ msgid "File: %s"
#~ msgstr "文件：%s"

#~ msgid "Set options in %s"
#~ msgstr "设置选项 %s"

#~ msgid "No global tempdir found, creating new one."
#~ msgstr "未发现全局临时目录，新建一个。"

#~ msgid "Screenlet has already been added to %s"
#~ msgstr "Screenlet 已经被添加到 %s"

#~ msgid "Unable to open %s"
#~ msgstr "无法打开 %s"

#~ msgid "Loading instances in: %s"
#~ msgstr "加载实例到：%s"

#~ msgid "Adding new instance through: %s"
#~ msgstr "通过 %s 添加新的实例"

#~ msgid "Failed creating instance of: %s"
#~ msgstr "创建实例失败：%s"

#~ msgid "Temp directory %s created."
#~ msgstr "临时目录 %s 已创建。"

#~ msgid "Creating new entry for %s in %s"
#~ msgstr "为 %s 创建入口于 %s"

#~ msgid "Failed to create instance of '%s'!"
#~ msgstr "创建“%s”的实例失败！"

#~ msgid "Deleting global tempfile %s"
#~ msgstr "删除全局临时目录 %s"

#~ msgid "Error: Failed to delete global tempfile"
#~ msgstr "错误：删除全局临时目录失败"

#~ msgid "Failed to unregister from daemon: %s"
#~ msgstr "从守护进程中取消注册失败：%s"

#~ msgid "Removing entry for %s from global tempfile %s"
#~ msgstr "删除 %s 的入口从全局临时目录 %s 中"

#~ msgid "Entry not found. Will (obviously) not be removed."
#~ msgstr "入口未找到。（显然）不能被删除。"

#~ msgid "Error global tempfile not found. Some error before?"
#~ msgstr "错误：全局临时目录未找到。由以前的错误导致？"

#~ msgid ""
#~ "Error: Unable to create temp directory %s - screenlets-manager will not work "
#~ "properly."
#~ msgstr "错误：不能创建临时文件夹 %s －screenlets-manager 不能正常工作。"

#~ msgid "No more screenlets running."
#~ msgstr "没有 screenlet 在运行。"

#~ msgid "No screenlets running?"
#~ msgstr "没有 screenlet 在运行了吗？"

#~ msgid "Notify: No DBus running or notifications-daemon unavailable."
#~ msgstr "提示：DBus 未运行或通知守护进程不可用。"

#~ msgid "Section %s not found!"
#~ msgstr "Session %s 未找到！"

#~ msgid "LISTED PATH NOT EXISTS: "
#~ msgstr "列出的路径不存在： "

#~ msgid "Unable to load '%s' from %s: %s "
#~ msgstr "无法加载“%s”从 %s：%s "

#~ msgid "Exception in ScreenletSession: "
#~ msgstr "ScreenletSession 异常： "

#~ msgid "File %s not found"
#~ msgstr "文件 %s 未找到"

#~ msgid "Removing last instance from session"
#~ msgstr "从 session 中删除上一个实例"

#~ msgid "Found a running session of %s, adding new instance by service."
#~ msgstr "发现 %s session 在运行，加载新的实例。"

#~ msgid "Can't parse /proc/meminfo"
#~ msgstr "无法解析 /proc/meminfo"

#~ msgid "Error during on_import - option: %s."
#~ msgstr "on_import 出错－选项：%s。"

#~ msgid ""
#~ "Screenlet '%s' has been interrupted by keyboard. TODO: make this an event"
#~ msgstr "Screenlet“%s”被键盘中断。TODO：增加到事件中"

#~ msgid "No instance(s) found in session-path, creating new one."
#~ msgstr "在 session 路径中未发现实例，重新创建。"

#~ msgid "theme.conf loaded: "
#~ msgstr "已加载 theme.conf： "

#~ msgid "Delete Screenlet ..."
#~ msgstr "删除 Screenlet ..."

#~ msgid "Restored instances from session '%s' ..."
#~ msgstr "从 session“%s”中恢复实例 ..."

#~ msgid "WARNING: Option '%s' not found or protected."
#~ msgstr "警告：选项 '%s' 未找到或被锁定。"

#~ msgid "Error while loading ScreenletTheme in: "
#~ msgstr "加载 Screenlet 主题时出错，位于： "

#~ msgid "Error while creating image from file: %s"
#~ msgstr "从文件中创建图像时出错: %s"

#~ msgid "Removing instance from session but staying alive"
#~ msgstr "从会话中移除情况但保留激活"

#~ msgid "Error while creating menu."
#~ msgstr "创建菜单时出错。"
